全面戰爭/Total war 三國 官渡DLC 三月十一號上市

新建模

袁紹軍新系統 伯長裝備庫

曹操新詭計系統,可以對人物/派系/國家/軍隊用計

疑似抄巧三國志提案系統

另外新獨特勢力-劉焉

終於等到
呢次好似隔左好耐

Total war真係好玩好多
三國志係強在啲歷史事件同埋CG靚
不過total war系統需求好高下

Gooood

大改任務系統同官職系統但我覺得end game 系統都要改，大後期超悶

幾時先可以改三國之後國與國可以外交
明明歷史都有蜀吳同盟
係game入邊就外交必-150

五子良將終於有晒獨立樣

真 後面場場都auto battle
垃圾時間
不過好似大部份game都有呢個弊病

岩岩上網睇左台仔獨家介紹，曹操起手難度同194一樣都係困難，一開波就同其個勢力交戰，同袁紹個勢力真係好大，不過曹操勝左多傳奇武將，一開波做完個任務連關羽都有得用

之前新年miss左減價

大家會玩演義mode定寫實mode
演義mode d武將能力好難估算
呂布關羽張飛呢D武將癲起上黎可以一個屠爆十幾隊兵

邊得啊

早期仲係民兵就得，不斷衝鋒再拉出黎再衝

中後期電腦兵有高級兵，你有呂布都無用

所以你早期咪得，到中後期呢支歌仔無得唱，高級兵種你衝落去都唔會死好多人，而且高級兵好難崩潰

呂布玩194年，殺左何儀會學到回血技，基本上單騎7進7出都冇問題

首先你要攻到去何儀，一慢左佢就被其他人滅

地都比你霸咗大半，兵多糧足，仲想有乜打如果加埋內政黨爭就好玩，由普通文官結黨營私拆反成個國家，拎埋兵權最後踢走舊帝自己做

咁變左三國誌

三國誌雖然都有類似既玩法，但太簡陋。我記得好似只要皇帝喺自己個城，一造反成功就奪權。唔記得7定8代

港人youtuber輕輕分享一下

隻三國DLC出完未?
想一次過入手

巴打,你成功了
玩既GAME好岩我
聲音方面大少少會更好
差左D宣傳,加油 我追隨左

玩緊孔融完全貿易，無人打我
不停一個回合過，有廿萬
儲好錢，軍事科技 一次過 掃哂成個中國

不過玩普通難道

反而想好似羅馬2咁 加個內政派系系統
例如你要提防d功高蓋主既武將 大臣 必要時用計扣下佢地既威信同政治影響力 如果縱容佢地坐大會引發全面內戰咁既玩法（類似司馬慾吞魏）
唔明ca點解唔加落去 成件事會好玩好多 打到後期仲要搞政敵戰爭

慢慢出緊
下個DLC應該係赤壁
加海戰

就係因為羅馬2 已經有

新啲（例如呢兩條）嘅片聲音都係太細？
我通常係凌晨先拍得片，所以可能咁自然細聲咗少少

但呢d 原素會豐富隻遊戲好多
曹操有曹氏 夏侯氏 司馬氏
孫權有 孫氏 陸氏 朱氏 文氏
劉備 有劉氏 諸葛氏 關 張 費 姜

對上幾次都冇買dlc
呂布孟獲個D冇咩興趣唔想玩
果然三國真係武將行先玩法行後
不過最想都係佢會整一個劇本會係好似群雄集結咁
將所有登場過既勢力都塞滿晒個地圖

隻game差在好難集郵

佢d兵種特色唔夠強烈
除左馬騰真係覺得騎兵好勁
其他玩落好似孔融個d明明話弓弩兵勁但射落又唔太覺
依家玩武將就劉備 騎兵就馬騰
其他都好少玩

呂布個DLC都玩得過
以前玩三國志都一定會開194呂布勢力玩 一人一軍既快感係爽
其實total war 只需要跟住三國志d劇本黎出就得下個會係208赤壁 之後係漢中之戰

兵黎講馬騰真係惡晒 佢堆西涼核動力騎兵控得好係不停打出史詩大捷一隊馬超 一隊馬騰 可平中原

馬騰最煩都係冇得自己封皇
我玩馬騰開頭會南下拎蜀個邊再打士變個d收晒南邊先
依家玩緊個場個rng 差
三國三個皇都都係右上角
我成個下半版收左大半都冇用

玩黎玩去都勁窮 好難玩

簡單就多d種地少d進攻
難既玩法就不斷打交賺錢

唔打人比人打
唔夠錢養2隊軍隊
電腦玩到7lv 城 打唔入

你外交做好d簽多d約就唔會俾人圍啦
不過如果你係玩俾人圍個d勢力
就善用伏兵同人海戰術
最簡單就拎隻藍將升滿伏兵
之後出隊弱既兵企係伏兵後邊引人踩伏

咁深奧
我淨係拎劉關張周圍打

劉關張好屈機嫁啦一開波三把金武金甲
外交簽多d條約
唔一次同幾個勢力打一隊軍隊都夠打好耐

劉備係最易玩既勢力，沒有之一
想玩得好係要有策略性，諗定向四隻角邊一個角發展，有天然屏障唔會受四面圍攻

第二唔好見城就佔，要有策略咁控制某d郡，例如劉備向北發展就要霸平原同太原兩個工業郡，向南發展就必霸建業個郡（全game最富有郡），呢d賺錢既郡一個既收入等於人地兩三郡加埋，發展到經濟就乜都打得贏

可以試吓十字軍之王3

曹操呢個版真係超勁

岩岩玩左陣劉寵
D弩兵勁到孔融無地自容

成隊army可以得兩種兵，陳國步兵 ／ 陳國衛平軍，橫掃中原。

第一次玩弓兵弩兵可以擺陣企定俾人沖冇事
以前淨係玩騎兵衝後依家可以試多d野
想試夾射好耐

戰役新內容

本身對佢曹操個新系統幾有興趣想買
但諗起d垃圾虎豹騎就唔想玩曹操

但好多名將

隻驚買左好耐
但到依家都係唔識玩
電腦教簡單都輸都係睇人玩下算

曹操d武將冇咩金武唔夠好玩

主game減價，都要keep住俾錢買DLC

買左覺得太複雜無玩

有無玩邊個youtube channel 最啱新手

台仔有個叫安迪遊戲頻道咁上下，有介紹戰役模式點玩，無你想像中咁復雜，玩一兩轉俾少少耐性就會慢慢明點野點set

雖然我少玩戰役，所以冇特別整戰役教學，但戰鬥教學喺呢到

呢到係戰役play lisy

感謝爸打

有冇巴打玩過workshop 啲overhaul mod
多左好多兵種 當dlc咁玩

其實呢隻驚係咪好複雜
本身好鐘意三國既game
但三國志果d 就未玩過
呢隻 上網睇人話好似仲複雜過三國志系列

加上我自己上網睇人玩 睇完都唔多明

戰鬥就一定複雜啲，因為個賣點係仿真。但都會帶俾你另一種感覺。打仗唔係睇數字，但睇戰略

開頭會困擾少少，但搞清楚d野就好易
主要分1.內政外交同 2.打杖
1. 內政就決定行農業、工業或商業賺錢，外交就決定好對外侵略方針後，同其他國家簽條約（往東侵略就同北南西方既國家簽不侵犯條約，唔好做到兩面受敵原則）

2. 打杖就好簡單，ai思路好單調，步兵係前面頂，弓兵後面射，騎兵繞去敵方後面背衝

又沒有之一

但新劇本曹操唔計軍師，only傳奇武將有成9個人

咁呢隻game 果d 有名既武將 例如劉關張果d
落到戰場 都係一樣 只係一隻高攻d 既兵仔?
定佢地係有技能or 加成咁

傳奇武裝冇金武咪又姐係普通將
又唔係有咩技能好勁
好似得許褚一隻有D睇頭但又俾人nerf左
關羽單挑一拳打人入icu 打兵又可以減人士氣
張飛一野-100士氣又係好勁

反而有冇金武就真係關鍵
係武器廠打到把金槍出黎就真係人生嬴家
希望佢會出個勢力玩法係武器流

出名個D多數勁過唔出名既將
有D將會有D特別技用落幾好玩
但唔好諗住用將可以無雙
主要都係兵打
你當D武將係有技能既強化兵仔

全戰三國有分演義mode同史實mode，演義mode會似玩緊RTS版嘅三國無雙，一隻將閒閒地200～500殺。
史實mode就將軍＝特級重騎。

但全戰三國嘅武將強度排名同我哋玩開三國志好唔同。當然呂布關羽張飛個啲會勁啦，但趙雲就唔知點解好廢

戰役就差別唔大，講求邊個高lv啲同身裝備邊個勁啲

南蠻DLC同官渡DLC買唔買得過？

都有幾把金武既
關羽、于禁、夏侯淵、徐晃、許褚

我覺得真係睇劇本多
官渡dlc 就算你唔玩曹操同袁紹
都起碼叫有一個新劇本玩
南蠻就真係睇你想唔想玩個邊個D勢力冇新劇本

啲南蠻兵正唔正先~
我用劉備比較多
不過有啲厭，諗緊開唔開個八王之亂玩，加埋呢兩個DLC點睇？

南蠻兵非常op，官渡就buff咗曹操好多，八王就錢多先考慮啦

op同想唔想玩冇咩關係
例如黃巾D兵都好勁但就係唔想玩

我主打多人對戰，所以都俾人參考下。多人對戰冇南蠻基本上等於輸咗

冇乜用曹操，買官渡DLC會唔會哂錢？

睇你想玩咩，官渡其實係多個公元200年嘅開局，其中劉備開局位都唔錯，可以短期殺入曹操到搶皇帝做輔政大臣。
之後可以挑戰劉焉190開局去養大敗家仔劉璋。同埋袁紹返攻南面改變歷史都可以一玩嘅。
全戰DLC我不嬲全收，購物問題一律答買😂

隻game 係幾好玩
但明顯有好多元素冇加入去

例如天文地理﹑火攻﹑水攻﹑水源控制﹑糧倉糧道﹑風變等等

特別係火攻水攻

呢隻冇咁著重演義內容
更加似係有一個三國機制，由玩家自己去創造形勢

火攻水攻 係三國其中一個最大睇頭WO...

三大戰役同火攻有關
下邳之戰 襄樊戰役同水攻有關

屌 總次硬係覺得差咁D 差咁D囉

呢個係全面戰爭系列，全戰從來都唔會整到咁detail

呢隻game 當年未出超期待，但出咗玩幾日就棄game ，頂唔順啲大眾臉核突人設，仲有啲虛構人物
而家見出咗好多dlc ，有邊啲值得買

爾虞我詐囉，玩戰神呂布

裝mod咪得
只要唔玩online
裝一堆mod改到隻game 岩自己玩就ok啦

呢條片真係好好笑

都係由呢條片開始讀錯字成為本channel meme

點解條片個關羽可以衝入人地幾隊兵度係咁殺
我個關羽衝入去就即刻閃紅

首先要睇你衝咩兵，任何騎兵衝啲企定定嘅槍戟兵都會死好多，因為人哋槍戟兵有個反彈騎兵衝鋒技能，呂布衝最平嘅槍戟兵都要死一半。
其次視乎你個關羽係喺戰役定多人戰鬥到。
戰役就一般因為你level唔夠高或者啲裝備唔夠勁。
多人戰鬥就因為我升級咗個關羽，戰鬥前揀兵時，將軍會有3個等級揀，我幾乎永遠都揀最高級。

你見個關羽係咁殺係因為1. 高lv裝勁，2. 衝鋒個下槍戟兵未企定／衝非槍戟正面／衝非槍戟兵

新dlc有得玩未

孫策派系仲屈 成個南方工商農郡都有 個特殊兵種仲可以一招就滿兵 啲將又平均

而家當然多mod ，但新出嗰時邊有
而家淨係想知有咩DLC值得買

八王同南蠻可以唔買

一出果時買左，玩過一陣都覺得ok
但感覺難上手好多，之後一路封塵
見到呢個post, 再開game 玩下
都係覺得真係幾難玩下
另一邊玩三國志14 就比較易上手
好快已經投入到

趙雲係用嚟單挑 成隻game單挑冇人夠佢打
因為閃避太高 呂布都唔夠佢揪

係…不過全世界都知所以唔會有人會同趙雲單挑，唔單挑嘅趙雲就完全係廢
另外仲有孫策同張飛嘅特殊單挑法，趙雲無論係演義定史實都係垃圾

俾把金槍佢勁到癲

沒買dlc未玩過194孫策
不過覺得190嚟講劉備應該最屈
我今年先玩三國
第二次戰役玩劉備 （第一次玩孫堅）
前期用民兵慳軍費同強行軍吞漢城
有埋糜夫人同彭城後團結度係咁升
之後搞掂曹操同孔融後就沒人阻到發展
中期過長江以南打建業同吞南方漢城
後期都係分三國例牌野
可惜嘅係爆完機都未見貂蟬大小喬

同埋不得不提劉備嘅提議統一
用呢招不花一兵一卒先後食左
孔融 曹操 劉表 孫策 士燮 陳國 大漢 馬騰 韓遂

後日準備一齊匡扶大漢

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

幾時先肯出綠色紅色女將
想用女人打仗

鄭姜未綠色，孫仁未紅色

唔係名將
係普通個D
名將個D唔係咁易拎到

194劉備仲屈過190劉備，190劉備一開波地少，賺錢慢，194劉備一開始已經有少少經濟基礎，超快可以組到兩至三隊民兵碾壓對手，想上北或去南方發展都好易

推push

1.7 更新

都係忍唔住買左
遲下等減價補堆個呂布dlc先

岩岩睇番隻game原來玩左455小時，唔計今次買左兩個dlc，隻game幾抵玩

之前買嚟撚咗一陣，跟住隻game short撚咗㩒mouse同keyboard都冇反應，最後refund咗

keyboard 要default 美式輸入法，好多人中過呢個問題

乜嘢垃圾bug嚟

好多game都係咁，因為輸入法問題

舊save係1.7之後唔通用
依家打緊個場唔要算
有新玩新

屌你老母total war 真係好撚高質
出極dlc同series都唔覺得呃錢

但係睇番purchasing record就會知已經落左搭係咁買

夠薑就出多啲屌你

個dlc今晚幾點可以玩？

應該11點，而家見到steam page寫unlock in 4 hours

上網睇人地玩最難
50rd都唔洗就封晒皇就快贏
自己玩用晒mod都要磨起碼150rd

笑左 多bug到仆街

一開波袁紹個繼承人係洛神 仲要係身處袁熙陣營而唔係袁紹派系
然後係自己派系既袁尚極度不滿
另一個係文醜應該同張郃又調轉左
張郃有金武仲要冇不滿
文醜有金弓冇武器 又係極不滿

通常幾時會fix

呢啲嚴重問題黎 應該好快會

劉備第十個回合左右可以統一袁熙，玩多陣可以統一埋高幹

條時間軸剩低一格
姐係只有一個dlc未出

下一次收到風應該係出赤壁
應該會有孫權新玩法同趙雲正式拎番把專武
水戰應該冇

但時間線呢D好死既想再出加長小小咪得
不過最想都係佢rework一D好悶/冇用既派系
例如劉備個團結度真係唔知有咩好玩
然後D派系特色兵種可唔可以加強D

屌如果打仗撞到隻間諜
無論你撤唔撤離佢都會彈game

下一次唔係出北方擴張DLC，即係遊牧民族咩，好似南蠻咁？

其實三國有邊幾個dlc 可以唔駛買？

咁我就唔知
我聽同ca合作個D人講係赤壁

8王基本唔太推薦除非你鐘意個陣既歷史
之後黃巾同南蠻就要睇你會唔會想玩呢2個勢力
因為呢2個冇新劇本
其他就有興趣既都建議可以買

曹操難玩

今晚放工先得閒玩，不過ca都預設左佢係困難，因為唔夠兵？

軍費太高

徐庶都有新立繪

自膠原來上個dlc己經有

曹好簡單
我玩曹事件都未出得切就滅左袁紹
唔洗點起野拉滿稅同用個議會賺錢就得

劉備而家終於有入蜀事件
可以跟歷史走向

入蜀會唔會好煩南蠻侵略性咁高

其他勢力唔理？ 全軍打袁？
我指天命dlc
你玩咩難道

On99
死守 抗曹 曹都GG入你老母蜀

一係整到曹再勁d啦

我以為係官渡
冇野了

我新玩 109回合比孫曹聯盟打緊
依加每回負4000 點救

冇得救啦
做住臣屬勢力養下生先

用袁紹稱王，然後比返個皇位劉協
真。匡扶漢室

佢改左個廷議系統同埋天子個系統搞到經濟勁屈機
我玩曹又係光復漢室
差唔多咩野都冇起過
大約30rd就戰役勝利左
仲每rd有皮幾2皮收入

之前爆過一次天命曹操，而家玩緊官渡曹操，天命真係難玩d

有冇人用嚴白虎 好正 係咁做僱傭

劉備真係好無恥
義勇兵接近免費
升勢力個陣加晒軍隊
之後狂出軍隊一車車義勇兵自動戰鬥車死人
仲未計可以無恥合併勢力

你地有無好易彈game 既問題

佢應該某d coding有bug
你遇到會彈既時候就係個個回合唔好做個樣野
下個回合就冇事

獻帝啲技能可以輕鬆加爆晒啲滿意度同治安
完全唔驚人口過多，個朝庭開會系統又可以喪加人品，可以話完全唔洗驚冇錢

點解而家間諜分化唔到其他人走跟住招攬佢
我唔想贏住我想儲下武將先，諸葛亮208都未出

覺得反而load得快過以前，以前慢到仆街

究竟有咩方法可以儲晒啲武將
用劉備 207 依家淨係紹到嚴白虎同張恰同孫仁

儘量唔好斬人招仇恨
同滅左人國人地有時會記仇永遠憎你
捉完放佢會加好感
我捉完再放再捉試過請到徐晃 趙雲

不過隻game如果唔用mod本來就唔多岩集郵

我唔知點解次次玩劉備徐庶次次都冇返去探老母
之前仲好啲，諸葛亮都會攞到
更新咗之後就冇觸發個劇情痴撚線

其實邊度 down mod 最好，求指教

Steam workshop 度搵啦
基本好多主流既mod都有

唔係分化唔到，而係本新佢個滿意度高或佢天生高忠誠都分唔到

全部有獨立畫風嗰啲有好多都唔得

同埋諸葛亮唔出山個問題點解決

唔一定
你只要同個人物係好友就可以請到
或者佢憎個個主公
我試過請懷有異心既間諜請到馬超
佢仲要係勢力繼承人

馬超係
之前公孫度都可以喺佢係繼承人嘅情況之下做你間諜

間諜個系統有d雞肋
我多數都係請完之後打仗個陣抽走佢等我以多打少
間諜做到勢力主公都唔可以直接歸順你

間諜系統本上係招募系統
呢個更新之前真係好多武將都可以整過嚟，尤其是係佢滅亡左之後投靠人哋
唔知呢個新 storyline 係咪都係咁

我估官方官渡曹操原意係
想你用議會減人滿意度
之後請人做間諜（張恰）
但曹d兵同將咁撚勁直接打撚爆佢地就得
我個陣玩仲一開波搶埋趙雲

玩緊190袁紹，袁術果邊亂咁嫁娶搞到收唔到曹丕同孫仁
滅咗你條仆街洩忿

我覺得馬超有d特別
190版好易分化到，194玩左幾個勢力但完全離間唔到，200我只打緊第一次未試得清，本新都無得分化，係打贏左馬騰一場杖就可以招到馬超做碟

其實劉備入蜀要點揀
我揀左要佢做臣屬但好似咩事都冇發生

如果本新係曹劉孫三家既將基本上都分化唔到，間諜果頁你放個mouse過去佢地有顯示先天忠誠咁上下，反而馬超、紀靈、嚴白虎呢類會招到

其實唔斬人同多D放
我都收到唔少曹操個D將
岩岩滅左曹都收到于禁 徐晃 張遼 許諸

想問劉備入蜀個event 點先觸法到？

個天命系統好煩
用劉寵喺中間磨咗好耐，好難上到去東北
有冇巴打有心得

天命個劇本好唔balance
如果你太遲上東北
D盟友已經俾黃巾殺晒你要1打3
劉竉就用多d陳國弩手減低d戰損
試下滅左張寶同另一個先
留番張角一個
咁樣唔洗1打3

係啊，而家就係1打3，lock咗喺中間，仲要俾張氏三兄弟同起義軍夾住

如果要讓地就讓晒俾張角先
之後主力打死另外個2個
咁樣打後張角最多都係得2隊定3隊軍隊

破產好多次
張角好似攞咗袁紹個位咁，做咗大地主

唔係太平個陣唔好升建築就ok
keep住收入負1-500左右都夠玩好耐
打嬴仗有錢做任又有錢

血包呢

血包就睇你鍾唔鍾意放大睇D人仔打仗
有斷肢同流血效果
唔放大唔多睇到除非你set到流好多血
D人會變晒紅色

唔敢升咁多啦，想等佔咗個角落先升滿佢

岩岩玩完一次官渡曹操，比我想像難玩，最主要係四面都係敵人，鄭姜可以忽視，北邊袁紹爆兵快唔洗講，東邊劉備雖然一開波無左關羽，同只帶民兵，但揸住張飛趙雲都要盡快滅，龔都係西南都好快來襲，呢個時候北邊戰線打得慢，孫策都會過長江宣戰

比我感覺係領地太大，敵人太多，但領地初始狀態太低級，要養咁多隊兵有難度

可能我運氣好
或者困難都係太簡單
我覺得官渡個劇本算易
因為好多城都升左好多唔似其他劇本
基本佔左都唔升都夠錢夠嬴

遲下黃巾打左入洛陽即刻輸
我都試過想種地唔理天命之戰點知game over

我自己策略都錯左少少，應該唔好理高幹果邊，調番夏侯惇番去守龔都，北邊打快少少就輕鬆d，失策左無預龔都好快就有滿編燒我後面

最緊要係個議會個運氣好我覺得
如果有抽中大外宣 或者加收入個D一定要拎
可以一開波每條戰線都夠錢放滿編
不過本身曹D兵將都勁好易低戰損打爆人地

邊啲DLC必買

個間諜系統想問好耐 點解有時明明夠點數但係執行唔到指令
例如我間諜係馬超(繼承人)暗殺唔到馬騰

佢係灰色定你可以禁先
禁到既要係右邊禁埋殺邊個
灰色個D有可能係因為主公係軍隊入邊殺唔到我都唔肯定

係軍隊就暗殺唔到?

我覺得係
唔肯定

今次更新冇DLC 送?

有個後宮mod可以無視近親，仲可以娶幾個老婆
可以配合個滅完人請人既mod用，想要邊條女就滅邊到，再娶

（不過個後宮mod殘禮）

*體

已game over

劉寵入蜀 真心 ok
一開波整曬啲貿易協議 之後即刻沖去蜀 要 friend 劉表

而家有堆南蠻仲用唔用到呢招？ 一直都想用劉寵爆機 , 但佢地理位置真係太差

我都有用開滅完收編mod，不過用開果個未更新
有更新果啲又未完善，玩袁紹冇效果
結果大半個campaign都係用captain retinue壓碾

係ok 但你要 friend 上面嗰堆 （應該係董卓/馬騰/韓遂）
有南蠻之後好容易 overstretch ，東南邊一定要有隊兵守住

雖然曹操都buff左好多，又計謀又新兵種，但都無損劉備先係最好用既地位

190 曹操即刻好玩左

我記得之前有英文mod

劉備拎完獻帝係咁逼人同你合併好撚癲

200 年 張燕 唔想做附屬國 點搞

開戰囉唔係點

3 round 被收皮

笑左
btw 關羽兵種應該點搭

關羽本身咁勁1隻打好多啦
buff完中間個招勁到癲

200馬騰先係種地王
成個大西北任你開發

劉璋佢話易但其實好煩
真係無論點樣都係大耳賊最好

做外交唔俾人打屎忽
基本係長安頂住曹
之後又係用2隊兵推死晒曹都得應該

有無人用袁紹可以招到火系匈奴騎兵？我淨係招到匈奴貴族騎兵

袁紹有火系咩

我講唔清楚，應該係袁紹勢力個顏良招唔招到火系嘅匈奴騎兵同鐵甲匈奴騎兵？因為我用顔良淨係招到土系嘅匈奴貴族騎兵

特登開多次傳奇呂布黎打...要漲呂布聲勢根本必然得罪獻帝...

今次buff漢室buff得好勁
減腐敗又加滿意
滿意高再減多D腐敗

慳錢
依加6隊蒼龍軍 燒錢到仆街

今集咪幾好
D城電腦都升左好多
佔完唔洗理都夠錢endgame

匈奴騎兵係土系，就算係火系將招都只會招到土系匈奴騎

痴撚線玩其他唔近曹操既200劇本
條撚樣勁快稱帝
一車車皇天衛衛過黎

不如跳左赤壁直接出三分劇本
曹袁打完基本就結束，其他勢力差距太大

赤壁如果冇特別機制控制曹操，應該唔使打

劉璋都幾好玩下

將曹操拆開做每個仔一個臣屬好似袁紹都分左袁紹袁譚袁熙

玩其他勢力
見條友成日俾南蠻推爆晒

分開左袁紹勁撚廢
玩幾次都輸完俾曹就同吳國合併左

個校尉又係廢廢地

其實我諗個軍隊系統可以成個修改，改做升級制，一開始只有初級兵，要慢慢升級先可以升到更強既兵種。

軍隊數量同人口同佔有幾多地掛勾，人口又影響經濟。

太守同部曲都可以改改，軍隊分中央同地方軍，派左太守就可以組地方軍，可以派一定既武將跟果個太守，唔夠武將就可以用校尉頂，地方軍有等級限制同只可以係相關地區活動。

軍隊解散後會歸返地方或中央，武將自帶一兩支部曲，屬性會較強，可以抽部曲入中央既軍隊，但會減忠誠。

中央軍隊行經既地區會減治安同減存糧，可以係中央派兵進駐地方，但中央既軍隊會減少。

有咩mod必裝，

make them unique

我係唔明點解袁紹打官渡呢個時期明明應該係有大優勢
但ai冇一次打得贏曹
反而吳就真係永遠都冇人制衡佢

我搞緊南蠻, 上面用一隊兵推佢一個郡
跟住佢燥底 四隊兵推爆我

下面南蠻森林行得好慢煩到仆街

入場打先on9
中瘴氣廢到痴線
仲要一開波扣你一半體力
我馬騰拎住D騎兵真係想喊

冇得自動稱帝真係好痛苦
話就話唔稱帝可以無限種地
但真係要打個陣輸d兵種真係打到灰
唯有都係諗計偷皇宮最實際

依家去緊偷吳個皇宮
為左開條路去皇宮
打南蠻打到老婆都俾人處決埋

五龍軍唔夠用咩

佢patch完弱化左弓同騎
2樣都係馬騰本命黎
本身馬騰玩開絲綢多數會解左弓龍
人地D皇天衛衝過黎要2 3隊弓龍射1隊先叫有D傷害
當你射完一隊之後
人地第2 3 4 5隊已經斬爛緊你D前排

新手玩想問點樣set太守？搵嚟搵去都搵唔到

宮廷果頁，任命官員個位下面有太守俾你加，或者直接去城池果頁任務欄位上少少有個制㩒，不過留意番勢力要去到某個爵位先俾你任命太守

咁應該係我未解鎖到 唔該晒巴打

不過無得稱帝對我黎講最傷係無得用虎賁刀衛，個人覺得最強接近無死角兵種

好小玩禁軍因為有補員懲罰
今晚試下先

個校尉升曬點，比人打死左要重新養過

咁樣會變左武將制

其實玩劉備可以一開始就全自動

吞拼左曹操之後，佢每turn都話要獨立好煩，比佢獨立左就食左我成個群係到掛機點搞

無得搞架，曹操特性係咁，你玩非曹操派系第一個要滅既一定係曹操，其次係孫策，曹操話背叛你就背叛，簽左不侵犯協議，其他勢力多數會撕約先，曹孫會直接宣戰，收附庸一樣，經常會獨立，有個save我收曹做附庸，一陣後佢獨立，我再打佢再收附庸佢再獨，loop左三次

你收附庸前可以望望領袖特性，有d會寫甘於依附（咁上下），呢類勢力你收左後佢好少會獨立

我唔係收左佢做附屬，係吞拼左之後佢做左我武將

眼殘睇錯佢滿意度太低？

唔係，都70幾，但每拒絕佢幾turn就會扣2-4滿意度

諗緊換走哂佢d裝再解職佢，係驚卞夫人，夏侯兄弟扣滿意度姐

有無俾官佢做

比左最低個行官員佢做，上一行既話關羽張飛個d唔打哂交叉

直接解職，印象解職唔會影響其他人，你可以save後試試

你唔俾佢做行政官咪冇得獨立

但同其他行政官關係打哂交叉，照比佢做其實冇問題，但驚好大影響姐

200劇本
順住解
去完荊州招諸葛亮之後就會有
到時會有兩個option
一係同劉璋宣戰，一係招降佢

劉璋做六大佬好鬼勁，岩岩個save玩190曹操，稱左帝後招左劉璋，俾佢做六大佬其中一個，本身糧食得單位數，一俾劉璋坐正即刻變100糧

死肥仔

好撚顛，陶謙做六大佬又係超屈

琴晚逼曹操同汴夫離婚改嫁

點選先可以吞佢
我試過招降咩事都冇發生

叉咪叉
滿意度夠唔走佬就得

我都係

應該bug黎
我都未試過吞到
所以都係直接開拖算

玩劉備直接跟風睇下邊個最黑人憎就打佢
打到咁上下所有人都想同你合併
搶埋獻帝仲可以用皇帝逼人合併

想知200年典韋係咪死咗
玩曹操唔見有佢

玩190年版
袁紹啲將既樣都無更新
但200年版就有更新
好戇鳩

過左100 turn lag到pk 係咪cpu唔夠勁？
Ryzen 5 5600x

死咗

197就死左，199張繡投降左曹操，所以你見遊戲佢附庸左曹

bug咗？
正常應該都會有

應該係顯卡問題多啲
你咩顯？

Rtx3070 係結束會合電腦郁緊果陣lag 打仗或者自己搞內政冇事

咁就應該係cpu啦
電腦郁嘅話lag都正常
一次過process晒成個地圖嘅action
反正唔影響遊戲體驗就得啦

Ok thanks 我怕係得我咁 唔正常

Sure?
你開game睇下

你揀角版面有冇skin
定係入到game先冇咗

但簡人主畫面都見到SKIN改左
但入到GAME就無左

連士徽都係透明人

你試下喺steam開隻game嘅content
然後驗證檔案完整性
應該就ok

好，即刻試

你玩咩勢力可以收到咁多勁武將

上面城池唔係顯示左劉備個樣？

玩MOD就得
玩不殺俘虜+99%招降

本身都有諗過裝集郵mod
但覺得有d屈機最後冇裝到

最緊要玩到自己開心
唔好俾隻game玩死自己

我都有裝1年1個科技 滿等滿技呢D mod
只係覺得如果改太多平衡性唔夠會冇左個難度

有無袁方 或者楊修

有時load戰鬥地圖load好耐，有冇人一樣

通常熄機後嘅第一次係咁
之後都算快

係咪有1回合1個月mod，要新save先用到？

屌
劉備死埋都未反攻到

係今次官渡DLC後的確係load耐咗，唔知點解

你上workshop搵一定有
但時間太慢可能會影響事件發生

可能我裝落ssd
唔太覺好慢

隻game係online定單機

Google下都得掛？

單機同online都得

SD 左EMAIL去SUPPORT睇下點覆,基本上玩唔到..

開左個新save 194劉備，開波殺落去東吳偏安下慢慢玩

想請問一定招降到對方人物個mod 叫咩名

名將復興更新左
可以玩新DLC了

周泰個回血技能應該點樣觸發？

係咁彈game，係咪重裝好d，定關mod事

係咪用盡咗cpu/ gpu?
之前玩其他驚啲Mod都好食ram

我個周泰殺完幾隊兵之後都係走路嘅？
呢個資料成年之前

Load save再玩，ko咗張寶，張梁就已經唔夠佢揪，我起盡得一隊full team，佢有三隊 張角又喺東北勁多地
睇嚟真係要走佬入蜀

仲有黃巾起義軍揪我後腿

瘴氣好痴線。。用埋森林無視都跑唔過d象

冇用嫁如果rng 差
你冇幫手打黃巾
黃巾一贏再打穿洛陽就game over

唔怪得無啦啦會game over，原來要守住洛陽

天命係最唔適合種地既劇本黎
190算啦

都好

有冇人更新之後用唔到mouse
淨係可以一開始撳進行遊戲個掣，入到主界面除咗游標郁到之外撳乜掣都冇反應，唔知咩事，其他game 又冇問題喎，究竟咩事，搞唔掂

如果用緊中文輸入法就會中bug

隻game有得輸入中文嘅咩，唔明？
而且windows 桌面都係英文輸入法

轉做英文keyboard
如果唔係一禁到shit制出左中文輸入就會bug

轉舊版輸入法就得

玩官渡鄭姜
捉下放下捉下放下偷鳩晒曹操同劉備D勁將

最緊要係加強特色兵種同步兵
玩左咁耐冇一次係玩到步兵陣斬穿人地
次次都係屈弓弩騎

三國騎兵太屈機
衝後排輕鬆KO

咁有排，下一隻係戰錘3